你地係點篤檸檬?

由細到大飲凍檸水檸茶都係右手揸住個匙羹左手揸住枝飲筒咁篤
但係由細到大都比老母屌左手緊係要扶住個杯唔係就倒瀉

利申:用自己方法篤左廿年都未倒瀉過

大家係點架?

正評: 同樓主一樣
負評:樓主遲早成褲都係仲要比女神見倒成褲濕晒

投乜撚野？正常討論係咪會死老母？

無聊 有討論空間咩

咁都問一餐

唔撚篤 認真

連登真多跟風盲反撚

不扶杯，唔用匙頂住點篤到？

樓主係on9
樓主係on9

呼吸要唔要討論
手動呼吸啦

插隻手入去拎塊檸檬出嚟再唧啲汁落去

放入口咬碎再放返入個杯度

叫水吧幫手篤埋